好滾動! 本泛不分，呼籲大家繼續投票

本土，泛民:
「黎至香港人既呼籲，
無論邊一個，請大家盡快投票」